啱啱突然哼咗段歌 求高手話我知係咩動漫

Air 鳥之詩

一開頭就諗到呢個 喺App Store唔見咗

我愛你

哭𠹌咗 好撚好聽

鳥之詩

童年回憶 其實我冇乜睇過套野 個旋律好似阿哥追緊個陣記咗入腦